有無玩cmb緊嘅巴絲（154）唔小心中咗1001

為方便大家追post、減低月經問題，製作了以下簡介：

CMB簡單介紹和FAQ

CMB = coffee meets bagel

左邊suggested：
每日約有不多於2X個推介(中午12點refresh)，like左要等第二日對方like back返你就成功。如果對方太多人like咁你要排隊，想插隊要用beans。

中間discover：
可以search人再like，但要比beans，對方會即刻知道(or第二日12點 TBC)。值得留意嘅係，出現係suggested嘅要雙方set嘅條件大家都乎合，出現係discover呢版你或者對方set嘅條件大家唔一定乎合。

點樣睇有幾多人like左我？
建議唔好咁做，免得唔開心。方法：係Setting度關左Active (Go on hold)，之後去Suggested果頁會寫有幾多人like左你。(pending, 如果有的話)

Premium有咩用？
主要黎講係買beans平過直接買。Premium可以望到對方active or not (幾多%會同bagels chat, 幾多%會send first message, 過去3日有無login, 通常幾快會回message)，同埋傾計有whatsapp藍tick功能。
=========================
連登類：

Password = 年齡、身高、相片數目。建議加密左先係度分享，會有專人搵你。如果有重覆，可以講多少少info或改下高度。

常見轉場方法：

由於CMB嘅UX為人詬病，加上7日內chat room內會關門，巴絲可以直接話就關門or呢度成日唔記得覆/個app壞左問人攞TG/電話。
=========================
小tips：

講完＝無講自介：I like travelling, movie...

講完＝無講要求：make me laugh

對話方向：(我係A0，僅供參考)

由自介入手，講下d相嘅故仔、興趣(音樂、運動etc)、返工/返學點、旅遊、deep d嘅可以講下發夢點。

具體內容：
食物類：

係咩嚟？、自己整？、有咩材料？、難唔難整？
(跟手可以講吓自己煮過嘢食、鍾意咩cuisine、甜品，想試吓邊個地方嘅菜式，或者講吓第一次煮嘢遇到咩事等等)

旅行類：

咩地方、天氣點、去嗰度做咩、有咩玩、有咩特別
(跟手可以講吓自己去過邊度地方、嗰度有咩特別、名勝、世界奇觀、鍾意邊個國家、旅行有咩難忘嘅回憶等等)

運動類：

有做開咩運動？、跳開咩舞、細個開始跳？、咩原因令到你會做運動？
(跟手可以講吓自己有做開咩運動、有咩值得挑戰/留意嘅地方、分享吓自己點解會做運動、仲可以講吓自己會點keep fit 等等)

返工/學類：(氣氛會認真d，請自行拿捏)
返緊學/工？讀緊咩/做緊咩？辛唔辛苦？前路如何？讀書or搞笑有咩搞笑or八掛野？點解想讀/做呢行？

=========================
切記：

個app係比大家快閃，吹水都係快速scan下大家有無心傾、啱唔啱傾，掂嘅就快d轉場同約出黎見啦。

切忌：

e家唔係爭取「五大訴求」，識人唔洗咁堅持，亦都唔洗太大期望。
e家你唔係做狗，唔好審犯咁問。
e家你唔係被捕義士，唔好下下都「我無野講」。既然都match得，不如傾多兩句啦。

Pw推Post大法

中質巴留名

咁快又新po

同問 點樣可以quote舊post

引用回覆 之後右上角(係個名附近)有個編輯引用
禁入去copy返堆字用就得

多謝巴打你解答

呀應該係話reply, 但唔緊要啦

新po lm

good

🦙hi

Cannot find

我之前都搵唔到你
係咪要我個reference較個range大啲

係咪要大家都喺大家preference先搵到

冇被人搵到過係咪我setting出事

再較下身高試下囉

之前見到有條女好靚，我係女都想識佢

我吾明wo 點樣搵人出嚟？

連登類：

Password = 年齡、身高、相片數目。建議加密左先係度分享，會有專人搵你。如果有重覆，可以講多少少info或改下高度。

我有棍

咁我喺邊度可以search翻人地？

Discover到有個search 制
入頭兩個，再搵番相類相同嘅就係喇～

終於成功

discover，#1有講，你真係以為闊太唔洗做阿

我明了yeahhh

宜家明啦 做咩姐你

要教導下你地睇第1個comment先

我都係有嗰句講嗰句

下次1001可以大字紅字放段嘢係頭次次都有人問

睇下得唔得先 pw 231604

會有好多人同你一個pw

我冇所謂，你有所謂

231444 試下佢

有狗？

無丫 ！岩岩改左 231444

應該係x過我 no result

係

有阿 男人高到30歲

下 唔係啩 會咁嘅咩

冬天去五漁表示伏左 但冇咁逼

都真係有人話過似假

屋企得企缸，要游就要落海游

我係真㗎

全球暖化嚟講，我身高應該會趨向高

等我諗吓可以打咩先

偷睇下其他女仔抄下功課

聽日訓醒認真搞搞佢先

睇到你既style真係闊太咁款

咩意思先

無野啦 我諗睇錯人 正係見到個private tutor

轉新ac 都搵唔到

上一上水，
老野竟然都搵倒

新ac 搵到，舊ac 搵唔到，但無印象見過你
你係新ac ? 好奇怪呀

係呀

無嘅

絲打好瘦

我都係玩左無耐

唔瘦啊我食好多野架

試多次

下？我唔明嘅？咩新舊ac
係呀玩左冇耐

我食好多野都肥唔到

好羨慕啊 我都想咁樣

紅衫？如果唔係就搵唔到咯

係呀好似最尾張相係紅色衫

個胃病先咁,65kg 變到55

你幾就

高

我指我用原本ac 搵唔到你 但你明明新開無耐

新post留名

咁我真係唔知了

165 侏儒黎

我要點做 會唔會搵唔番你

都ok la

我係咪要等12點

咁等下先

231444 試多次唔得嘅話我再改

真係好似闊太

唔好俾我個名影響咗你啦 邊度似丫

草豆先

斷斷逐逐玩左兩年既新手巴 報到

即係點 我都係啱啱玩左無耐咩都唔識

我都係住你嗰邊

出去記得戴口罩咁要

最近真係爆咗好多單

e到重災區 （琴晚好似又一單）

下 又有！你住嗰邊近唔近疫區先？

呢個app究竟點玩
Like左咁多個都冇match

都算近 所以唔敢成日出去食野

下 我屋企對面 我哋呢邊乜有嘢食嘅咩

絲打咁講我估到你住邊屌 真係沙漠咁 日日外賣到窮

我嗰邊唔知點解叫唔到Deliveroo btw我多數係屋企自己煮 好少食外賣

自己煮唔洗煩
hm office緊懶 有時間都恰下
btw我成日lunch都行去你果面食

行去？你都係住附近？
我都想wfh 冇一日試過唔洗返啊唉

係 算近 當郁下個人
而家爆得最勁果段時間 都唔放人
但wfh d人做野勁慢 日日都ot

乜我嗰邊有嘢好食㗎咩？係咪大快活
應該係話 我份工唔可以拎啲嘢返屋企做 冇佢個System真係咩都做唔到

ive果面呀 算多野食
hm access 唔到個system咩 定直頭唔係用notebook

你12點前唔改返正常，你就唔會出現係其他filter走144高度既男仔既每日suggest入面

好彩你提下我 thx

下 咁咪即係直頭係我嗰邊
係呀直情唔係用notebook 佢有佢自己嘅機同system

同埋你唔加密咁勇

我估係因為你個ac啲stat唔match對面個preference
所以唔畀你search到佢

唔加有咩問題 玩app都係想識人姐

我岩岩改番正常啦 可能唔係我黎

係所以咪話估到你係邊
咁真係無計 仲有份工都偷笑而家
btw各有各好啦 wfh會勁頹個人

講呢啲 比你pw我囉 不過我無哂豆可以比

我唔記得咗 不過吾怕掛？而家都改返正常

想睇下d絲打 點玩嫁

原來近到咁
宜家番工收工都夠哂頹 好悶ahhhhh

哦 係呀 咁應該係我

又係
我好小煲劇的

預備定0match報到處

留定名先

希望在明天呀，永續明天

見到LIKE YOU 有(1)

平時活動都係做gym多 yt我都小睇

第二張係咪有隻狗

平時晏晝就做gym，home workut好唔慣

即係無豆like

無呀

Me too

留名

係呀而家喺屋企做下瑜伽拉筋

咁第一張相係咩 我以為我搵到你添

馬鞍山？

咁真係搵你唔到

邊個？我啊？

你有冇改返正常？點解好似唔見咗你

依家認真睇緊！

i’m too old fml

死啦 邊個先係你呀
有啲太細個我自卑唔敢like啊

邊有啊 我都想有

識玩

Hahaaaa 俾啲時間我

客氣說話姐

有冇食過嗰間泰國野幾好食

睇吓有冇

咁正 唔係我啊

你仲客氣

好多高質
各巴打要加倍努力

lm

但係陳庭佳係上面喎

冇可能巴打之前x過我 nvm

我都淨係搵到呢個

新手玩，通常普通人普通樣有幾多個人會likes you毒撚玩呢d究竟識唔識到真心朋友

Same here

有啲就算好合眼緣
但見佢同自己太唔同
生活打曬golf 飲紅酒個啲

都唔會like back

仲有啲吓吓show肌嘅男仔
梗係覺得佢地會周圍食女

我摷個相簿都搵唔到幾張型格相

郊遊絲你是唔是轉咗pw搵你唔到

唔好咁口響

Same 成個相簿都係同朋友去旅行時啲自拍唯有cut/blur走朋友

人地啲相都影得幾好 我就拎幾張有自己樣就放上去

瑞士山區肺

真係平時都唔影下相
呢個時候有啲尷

我想呻吓作為女仔嘅內心矛盾
或者好多廿尾嘅女仔都會有共鳴

29歲呢個心理關口 真係話咁快就到
其實我同同齡朋友好唔同
佢地好多已開始組織家庭 生仔 傾置業 炒股等

但我仲係對呢堆好「成年人」嘅嘢
感到非常陌生有距離感
加上自己讀返書 更覺得同佢地唔同步

現實世界approach我嘅人都多數細3-5年
試過睇戶外放映會
有個男仔拎contact 發現佢95年 sosad
即刻勁尷尬

玩cmb我較咗個range係年齡大少少試吓
但個啲事業有成 穩重feel嘅男仔
又會令我覺得有啲壓力
覺得格格不入

反而同細過自己嘅人相處輕鬆啲

好矛盾呀人生～～～～～

可能都係
其實細過你都會有壓力
如果認真既話

笑左

成熟啲幾好啊

搵唔到已經較埋學歷

不推文呀屌

不推文

其實未必
好似好多靚女都要CMB OR 朋友介紹
CMB只係多一個CHOICE而已.

其實讀返書衣個位又真係有啲尷尬，但係好彩你係女仔，又唔係個個男仔都會介紹衣啲野既，定係咪你自己未想定落黎

咁你咩要求呢

屌我尋日down嚟玩吓
第一個match 就起哂鋼咩料呀

柳泉絲你勁善解人意
你勁適合做psychologist

快啲有人私有化你啦
咁好嘅女仔

咁點解唔試下同細過自己嘅人試試嘅?
或者對方唔介意呢?

都會呀 prefer想談一場輕鬆嘅戀愛 > 急住諗結婚

嘩 我都遇過呢啲人 EQ勁低
唔關你事啊 文字無語氣嘛

玩依類apps係訓練埋自己eq

78年？做得我啊爺

開ac之前想問一問絲打會唔會放素顏相

大把呢D CASE喇
我見得多.

好驚有機會發展到之後對方會話我唔誠實

但係素顏都like既話就實冇死啦

除非你化到易容咁姐

素顏已經唔會影相

我都驚肥咗好多一陣被人擺上連登就死

我就係咁諗所以諗緊放唔放素顏嘅相

我都無大頭嘅素顏相 絕對唔會素顏影大頭相

個feel好唔同

我試過素顏+戴眼鏡番工被老細求我唔好再咁番工

我都係 我搵緊相嘅時候發現有素顏嘅相已經係兩三年前咁都變咗好多

我都係同埋成日覺得啲相係就好角度

近望真係好殘

啲影相app真係害死人無咗啲filters我生存唔到

黑眼圈又大嘴唇又白臉色又差
一陣人哋以為撞鬼

但點解男仔唔化妝都可以好氣色

睇嚟你已經係特技化妝級別

戴咗眼鏡對眼成個表哥咁

好想知你老細當時點同你講

究竟你唔戴眼鏡睇呢個世界係點

認真??

我係大眼仔害死人超鍾意戴colour cons

又down返

唔怪得啲男仔咁鍾意影女朋友睡相

反正都係玩app ，點解唔落力啲 我已經諗緊究竟我係出pool先，定係出家先

你大D就會明白
我上個係細我10年,中學拍拖係同年,出黎做野就2,3年,跟住就8-10年....

唔係咁樣講野阿？

諗多咗實際情況係反晒白眼+頭髮亂到仆街+流晒口水

我成日想像如果同男朋友同居，被佢見到真實嘅自己應該三日就會分手

絲打返咩工 要咁講究

冇樹熊啵

有機會借副眼鏡畀你戴吓就明
不過其實都睇到，好似影相out fo咁上下

戴咗啲人會勁認真望自己對眼 個吓好心動

咁你要主動D喇

好有詩意好文學，係個好靚嘅世界

覺得絲打個feel有啲似樂瞳

0 like 報到

搵唔到嘅

Down左apps兩日
留個名
同埋想問suggested每日得5,6個係咪正常

有冇2122既

已經僧多粥少仲要加入競爭

不過都歡迎

down左幾日一個match都無，係咪我唔識點用

以前返part time都俾人講過
我都聽完唔知俾咩反應
因為印象中樂瞳係tbb啲煩膠角色

而家見你又咁講

利申： 中柱巴其實我地已經match咗
不過我完全唔敢同你展開對話 太有距離感

遲啲會將個日字改為月字

見到曖昧緊既人一邊flirt你一邊update新相新info
係咪有危險

我都成日執
因為會影響到新match

可能佢都未對你好確認你會鎖定佢？

date左2次，都叫好開心
佢仲主動要我錫佢，我唔肯，然後佢錫左啖係我塊面
玩app好不安

利申：借acc既絲

嘩 兩次已經錫

錫面姐
但係開心既

你地用左幾耐到呢步

就係一邊想小心一邊又唔明先上黎問
我唔明男仔咁係想點

絲而家都曖昧緊？

明既
好難

你指自己想約 定 對方似約你？

明既
想搵人點醒我
但佢又繼續約我
好驚

咁佢都係錫面姐
我有諗過對大家係咪都太快
識左先差唔多一個月

約囉
出多幾次咪知啱唔啱feel
保護好自己就okay啦

都係
有d咩希望識得拒絕

跟USB絲學下嘢

邊個
可唔可以share下俾我聽

唔係好exactly記得喇
最後好似係批踭落個男仔度之後走
利申：有機會係我記錯㗎

我覺得佢同我一齊都幾開心
有時覺得佢仲開心過我
佢通常都主動照顧我，而且真係有聽我講野
因為我第一次用app見人其實都驚驚地，都會保持理智注意下佢

聽日會見到

死
但我覺得又唔係咁抗拒
all in又未至於既

呢位絲好勇武
要學下

聽日就會見到

戀愛腦清醒唔到
巴有冇咩好提議送俾我，等我咪俾人玩左都唔知

搵唔到

我係咪比你x過

有冇人可以幫我執下profile

好勁抽

I know that feel bro

話時話蘋果同埋Android嗰個search function好似唔同

蘋果就方便啲Android嗰個就要向左右不停移動年紀同高度

真係煩到西

我係巴黎

嗰個都係巴但有化妝品喺枱面
我淨係搵到一個match

第都張應該係poly v core

Sor我filter 咗active within 72hrs
你笑得好cute

但點執個profile

點解完全search唔到人 好想睇絲打

Coz their preference 唔包括閣下

我覺得好詳細幾好
等其他高手幫你

宜家疫情咁樣 大家match到係唔係都唔會約出黎住

想問係咪唔多人會擺政治取態係profile

絲好勇武
介唔介意share當時咩情況

我都唔知點解, 第一下就諗到樂瞳, 可能覺得個樣有小小似掛

第一張係唔係畢業相？ 覺得已經好好啊
睇字都覺得你係有心人

same

同埋玩係咪唔好上心

個世界咁大你Match都唔止一個啦，下下上心好辛苦

I know how that feels
太上心你會get hurt
所以不要太介懷

淨係對其中一個有上心好sad

咁做定最壞心理準備

結他定係柴犬 ？ 有兩個呢

絲冇摑佢一把算克制

咁樣抽水咁賤架！

真，呢個性騷擾黎

其實係咪真係睇緣份

我仲以為會係mutual 都search 唔到

我反而唔會特登寫出嚟

已fc
冬甩巴係 陽光高質巴 ☀️

點樣發展睇緣份

絲冇陰影真係好勁
要學習下

向好方面諗 ，應該唔會再有match難到你

我自己都冇做facial，放心

我係巴
之要睇食飯個陣有冇好污糟例如咬野有冇聲

太大聲同食野太樣衰真係會影響食慾

笑咩

Jap jap jap

冇問題架
我之前識個個 食埋我淨係份添

[member]佢唔識欣嘗姐 大食加分喎

個post 突然推得咁快係咩事

a巴出完pool睇少咗我哋

自己太撚毒
玩交友app先發現自己冇乜單獨相

利申番先：有鳩

我對住呢個comment
笑咗差唔多5分鐘

見有啲post話 拉 係咩意思

得一兩張相真係唔知點搞
呢排又唔出得街

我試過帶個match去睇一隻店舖貓
佢係比較怕醜內向嘅男仔
摸貓後佢變得放開咗

一齊mou低睇啦
殊不知有小強爬上我外套
我嚇到粒聲唔出跑走咗掉低咗個match

然後暴跳 係暴跳 搵咗個巷仔狂叫
跟住個match追出嚟 呆咗咗望住我
勁失禮

發夢都繼續食

吓 佢唔識貨 唔食剩野係美德嚟
食剩好多 眼闊肚窄大曬鬼先要扣分

拉